corp fin前景

依家做M&A IPO入行前景如何
Local/中資 Corp fin 會唔會無咁好

留係香港就做中資啦

Local fg萬二蚊但係要返大陸坐printer
星期六日隨傳隨到printer session坐到5am先放工

我都覺

B仔大概有幾多

我聽過既港資大部分都係三幾個月
仲要而家唔好景，you諗you啦

Up